{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3961&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "검단 브리즈"
    },
    "text": "ホカンスルームでは、30 時間リラックスできます。 すべての客室にはネットフリックスと大型テレビが提供され、一部の客室には高仕様PCであるRTX3070TIも提供されます。 すべての客室にはスタイラー、空気清浄機、ウォシュレット、システムエアコンも設置されています。 予約時にポイント積立アプリで3%割引を受けることができ、カード決済時には5%割引と現金決済は0%割引が提供されます。 ホカンスルームは2人は可能ですが、3人は絶対に許可されない宿泊施設です。 駐車施設は計20台が収容可能であり、駐車は入室前にはできません。 地下鉄黔丹交差点駅と麻田駅は仁川2号線に位置しています。 客室の内部施設としては、全客室に大型テレビとスタイラー、空気清浄機、システムエアコン、ウォッシュレットが提供されます。 また、ネットフリックスと高仕様PCのRTX 3070TIとGTX 060も一部の客室でご利用いただけます。 チェックインの際は身分証明書を持参して提出する必要があり、満18歳未満は入室できません。 また、客室内には3人以上の成人入室は許可されず、PCグラフィックカードなどの装備の破損や搬出時には刑事処罰の対象になることがあります。 連泊利用の場合はプレミアム客室の追加料金が発生しますが、平日のみご利用いただけます。祝日前の金曜日から日曜日まで連泊の場合は追加料金をお支払いいただく必要があります。 ブリーズは防疫消毒を徹底的に行っており、手指消毒剤を備え、お客様が安心してご利用いただけるよう努めています。 フロントにはコンタクト洗浄液やコンタクトケースも付いていますので、必要な方はご利用ください。 チェックインの際には身分証明書の確認が必要ですので、必ずご持参の上、ご了承ください。 身分証明書を確認することは、より安全なサービスを提供するためです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホカンスルームでは何時間リラックスできますか？",
            "answer": "ホカンスルームでは30時間リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ホカンスルームの客室には何が提供されますか？",
            "answer": "すべての客室にはネットフリックスと大型テレビが提供され、一部の客室には高仕様PCであるRTX3070TIも提供されます。また、スタイラー、空気清浄機、ウォシュレット、システムエアコンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に割引はありますか？",
            "answer": "予約時にポイント積立アプリで3%割引を受けることができ、カード決済時には5%割引と現金決済は0%割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホカンスルームでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホカンスルームは2人まで宿泊できますが、3人は絶対に許可されません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "ホカンスルームには計20台が収容可能な駐車施設がありますが、駐車は入室前にはできません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄駅の位置はどこですか？",
            "answer": "地下鉄黔丹交差点駅と麻田駅は仁川2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何が提供されますか？",
            "answer": "全客室には大型テレビとスタイラー、空気清浄機、システムエアコン、ウォッシュレットが提供されます。また、一部の客室ではネットフリックスと高仕様PCのRTX 3070TIとGTX 060も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参して提出する必要があります。満18歳未満の方は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "客室内には3人以上の成人入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊利用の場合はプレミアム客室の追加料金が発生しますが、平日のみご利用いただけます。祝日前の金曜日から日曜日まで連泊の場合は追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホカンスルームではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "ブリーズは防疫消毒を徹底的に行っており、手指消毒剤を備え、お客様が安心してご利用いただけるよう努めています。また、フロントにはコンタクト洗浄液やコンタクトケースも備えていますので、必要な方はご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要ですので、必ずご持参の上、ご了承ください。身分証明書を確認することは、より安全なサービスを提供するためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 695
    }
}